{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53807&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평미엔느펜션"
    },
    "text": "当ペンションはカフェも運営しております。すべての客室ではワイファイが利用できます。周辺にはザラ島が車で0分の距離にあり、加平トップランドは車で2分の距離にあります。 加平レールバイクは車で8分の距離にあります。 利用時間には制限がなく、服装にも制限がありません。無料でWi-Fiを利用でき、客室は禁煙です。 駐車も可能ですが、送迎は不可能です。ライム、ピーチパフ、ペールグリーン、マルーン、シエナ、コーラルの客室にはスパがあり、利用時間には制限がありません。 ペンション内には駐車場と無料の一酸化炭素検出器、煙感知器、消火器が設置されています。カフェはペンション内にあり、利用時間は5:00~20:00で、現地払いをお願いします。バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2名様5,000ウォンであり、追加で人数を入れる場合にも5,000ウォンを頂戴しております。 重要な確認事項としては、定員以上は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 客室内へのペットの出入りが不可能です。客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所で分別してください。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺にはザラ島や加平トップランドなどの観光スポットがあります。ザラ島は車で0分の距離にあり、加平トップランドは車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、このペンションにはカフェもあります。カフェの利用時間は5:00~20:00で、現地でのお支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。ただし、送迎は行っておりませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはスパがありますか？",
            "answer": "はい、ライム、ピーチパフ、ペールグリーン、マルーン、シエナ、コーラルの客室にはスパがあります。利用時間には制限はありません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室内に入れることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室内に入れることはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを使用して2名様で5,000ウォンで利用することができます。追加の人数がいる場合は、追加で5,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の方は保護者の同伴がない限り利用することができません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用はできません。また、ゴミは指定された場所で分別してください。"
        },
        {
            "question": "予約や利用に関する重要な注意事項はありますか？",
            "answer": "予約や利用に関する重要な注意事項として、定員を超える人数は入室できません。また、客室内へのペットの出入りはできません。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 537
    }
}